覺唔覺AKB要我地買ゆいゆいconDVD捆綁式買埋肥美豬西好狗⁉️

要我地ゆいゆい carry埋另外兩個個銷量 ‼️

冰條撚次次光速入黎比負皮又唔出聲牙吊‼️

樓豬棄豬西

罵埋豬B
今次5撐梨鳥

大人の事情‼️
二五美 ‼️

申利
一生愛豬B耳B反肥美

講事實啫...比得起錢買十個有十個都係為睇ゆいゆい。。。‼️

比左一皮睇豬B
申利中左耳B CON

無。。。‼️

出街睇車吖‼️

十卜熊本組合

gg

如果ゆいゆい係本家狗‼️咁肥美直頭係分店狗‼️

成美入8之前 首先是HKT48 3期生‼️

臥底

係人都知今次猜拳擺明係チーム８‼️黃金機會竟然走去自私組熊本‼️抵罵過橫山結衣‼️

成美咪推咗美久囉‼️點樣自私組呀‼️

係大人の事情唔係成美say no喎‼️

客氣說話‼️
唔可以太直接推咪搵人過橋‼️

由人地約你就一早應該SAY NO啦‼️
唔係你果時即刻答左人YES‼️人地點會公開話同你組左熊本Team ‼️

0131 47の素敵な(地震なし)＠無断転載は禁止 (ｶﾞﾗﾌﾟｰ KK4f-pXIZ) 2017/07/24 18:54:55
倉野尾「(あれだけごり推しされても選抜になれない奴と組んでも意味ないし)マネージャーがダメだってゴメン」‼️

你而家講乜都得架啦‼️

最想睇大粒墨場solo con

橋本陽菜都已經多左面對自己內心‼️
你幾時先肯⁉️

唔想聽老耳把爛聲con